TVB如果開拍《浩南傳》,應該搵咩人?

集思廣益

喬寶寶做揸fit 人

鄭浩南

鴨王

一係c捷一係祥仔⋯⋯

龔業同Ekin 好似樣 可以搵佢做

可唔可以搵返黎姿

浩南哥哥浩南哥哥

鄭伊健

除咗長頭髮之外仲有邊撚到似

司徒浩南

Mohammed Khasad Holaa

周柏豪 陳浩南
林峯 山雞
袁偉豪 大頭仔
Bob 包皮
張振朗 蕉皮

苗僑偉 大佬b
陳豪 o靚坤
馬志威 耀揚
潘志文 笑面虎

鄺潔盈 細細粒

Fyy細細粒

2013年已經有答案

祥仔:呢度我睇o既，哈哈哈哈哈哈哈

敖嘉年:許許許許許許許許許許許許

東方昇

佢咁撚嘈又淫緊係做牧師個女

諾～～～～～～～

龔業似大飛哥入面個皇帝多D

最聯

大佬b有左近視就變笑面虎喎 點可以分開兩個人做

細細粒 做 細細粒

最尾細細粒死咗，陳浩南要抱住佢行